有冇人覺得火雞姐越嚟越姣？

以前未出名就交靠嗰把聲，而家成日拍啲跳舞片上ig， 條褲仲一次比一次短短到成條底褲咁不如唔好著

賠錢未？

好似未

圖呢

咩圖先？

有冇人覺得佢真係好撚樣衰

無留意開之前佢ig已經po d練屎忽既片

而家佢跳舞係咁著嘅

而家係咁嘅

我

條褲短到成條底褲咁， 就快連個閪都睇埋

都係扯唔起

索性比個閪 人睇啦

對住呢啲雞， 邊個扯得起

我覺得佢唔著褲跳會仲好，雖然都冇人會睇

嘩 中學偷人野單野 搞到e家要賣肉咁

唔知邊個發明呢種運動褲好邪惡

呢啲雞狗也不屌

好睇咩佢個pat跳哩啲 我都係睇翻外國個啲算

條褲邪惡都要睇邊個著既妳有無呢d運動褲

根本成個道友白粉婆咁

做乜撚野呀佢？

有都唔講

呢排個樣仲有啲mk添

個屎忽咁柒就收番埋啦
黎黎去去淨係識賣個柒屎忽

好樣衰

唔洗講 請出招 黎啦